阿仙奴老闆坦言續撐雲加

【體育】阿仙奴老闆高安基表示，儘管反對聲音不絕，但仍會繼續支持領隊雲加，深信對方可帶領兵工廠繼續邁向成功。

阿仙奴周四舉行周年股當大會，最大股東高安基（Stan Kroenke）會上表示，擁有兵工廠是長線投資，不會因為一時成績欠理想而輕易打退堂鼓，強調仍會繼續力撐今年5月才獲兵工廠續約兩年的主帥雲加（Arsene Wenger）。

高安基說：「己隊每年均設有目標，但就不會作公開討論。要目標達到，己隊並不只在關鍵的比賽出盡力便可。在深信其經驗、價值和質量，深信他在獲得適當支持下可帶領己隊步向成功後，雲加早前已獲續約兩年，己隊很想在最高水平競爭，勝出更多錦標，以及為球會創造更多歷史。」

早前，阿仙奴就阿歷斯山齊士和奧斯爾的續約問題糾纏了好一段時間，最終仍是決定不賣，高安基認為在出售尹佩斯一役獲得經驗後，才會決定如此決定：「外間的人對箇中情況和要求毫不了解，為了本季可以得到最佳勝出錦標機會，己隊作出了不賣山齊士和奧斯爾的決定，球會並不是將金錢放在首位。我們採取的態度，就是要令自己獲得最佳贏取錦標的機會。」

目標咪前4囉 成隊波9唔搭8 垃圾波加垃圾球迷 係得on9仔先會鐘意

但你留完燒山又冇獎又冇錢
仲要唔買人